求救！有冇師兄可以幫下眼睇吓係咪床蝨

係張床搵到，之前中過一次，好驚再中

有冇Ching 幫手睇吓係咪床蝨

無限感激

影到咁矇
不如調返轉
你Google床蝨
自己睇下係咪啦

睇個款唔似。我之前都賴過野，依家都心有餘悸。

心已死睇嚟又黎過

珍 好撚柒鳩驚

仆街床蝨幾時先可以冚家剷